屎忽界世紀大戰！蛋黃哥 vs 小新

蛋黃哥

小新

得我一個支持蛋黃哥

一定係小新

小新先係屎忽界一哥

我既蛋黃哥滑到發光 滑蛋

一定係小新,無得比

蛋黃哥好正囉

灰呂有無得參戰

唔可愛

毒撚通常唔鍾意蛋黃哥

最正應該係小葵

我係毒撚

正皮已比蛋黃哥

小新

隻蛋黃哥完全唔入流

已負

呃負評